Virtual Youtubers討論區（454）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube/切片及整合

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

quick

新歌

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

po bar嬲鳩了

唔幫我pin牙涼先嬲

19k等待

呀獅D LIST 啱我聽多D
希望小天使可以學下 唱小D垃圾ボカロ

睇完miko轉台

天使好女仔

過硬

皇上歐到

以前成日聽Sora呢首歌

屈到

佢開個下就等到依家

唔知點解兔仔我明明係會員
但用唔到佢D icon

屌你垃圾YT，兔仔個配信又唔彈知出黎
唔係又諗住聽朝先通知我呀

blue clapper

我係神椿狗呀屌

？！

真係模範夫妻咁

ボカロ唔係首首歌都垃圾
ボカロ都可以好好聽

bio都可以live

26k人，望住個數咁升，唔知點解好興奮

啱啱先加入嘅就F5啦

闇

そら

心心今次又玩乜

入左2個月

邊有可能估到
淨係知佢今晚仲有asmr

就快四幻

almond almond

會長休台SC多過開台

我愛樓主

42000人

四幻了

開波

甩線唔扣分

竟然做入境處唔使睇Mother3齋開背景

之前都用唔到?

點解係櫻花革命
點睇得落

【再会】LiSA×Uru produced by Ayase【covered by 久遠たま】
阿女突然出歌

工商

Lm 睇兔仔
Bun bun cha bun bun cha

辣殺驚

你幾時開台玩姐

5幻

kon peko kon peko

兔仔個chat 好綠

chu chu yeah please me

一嚟就唱

chu chu yeah

遲

kon peko

Lag到傻

Chu chu yeah

Chat room 快到一Send完野唔見咗

gay佬

哭能左

Lag

呢隻其實都唔少見
有bingo潛質

兔仔開左會限CHAT

開台3分鐘 5萬7人睇

兔應該係第一次用笑臉mode

Noah 個隊會唔會太強...

快到痴線

Haachama！？

兔首歌好熟 邊首嚟

阿潤似乎真係好鍾意打Pokémon
到依家都未收台

呀兔

俾狗傳染咗公務員病

6萬

世四

peko 6萬人

我估又俾佢家姐笑

傳下心先
牙兔喺度強顏歡笑

世界第四嘅威力

龍女僕

佢自己私底下都玩就知係真心鐘意玩

阿兔啲同接成日都咁黐線

今次兔自己開返台
唔通cover迫佢開？

佢自稱劍盾係新手
廚寵仲多過我

0波麗既視感

konpeko konpeko

屌遲左

今日邊有可能唔痴線

過隔離吹左陣打左幾關就去左幾頁

支持下牙祭玩apex

全部力千俾

猩猩

打法睇落似新手
但應該私下有研究

太好了

聽返啲笑聲 有啲安心感

70000

peko

左邊面癱

同接之鬼點會唔痴線

我最服就係船長同埋兔仔既同接

我兔啊啊啊

應該係知道打法
但係冇實行過
可能係俾人打過

live都係哩首

露兔大回歸日

可以睇完就出院
可能無想像中大件事

一姐唱歌同接都輸兔

單推貓狗（野兔）

希望一陣有pekora全熟肉

pekora：自search嗰陣見到好多人話pekora修止，但pekora根本唔係休止
不過呢個都係pekora冇講清楚嘅錯

Playboard 未更新free chat

你竟然背住牙狗去睇其他女人

仲以為真係會閂左SC

除非用Free chat開台

鬥蟲撚將全面進場！

TMT LM

聽到個笑聲真係人都舒服晒

正到

差唔多1分鐘多1k

7萬5

咁快就幫Noah立flag

CLS

okayu

1姐全盛時期12萬

一齊估下上唔上到十萬

peko notes
小氣簿

今朝話鯊魚帶起holo
我大pekora先帶起holo

第七代電束木嘅主流打法
催眠術+冥想+beast boost

我noah輸咗揾連v算帳

Chat room召喚會長成功

同接數呢啲是撚但啦
最希望兔冇事

要不是鯊王 你兔邊有咁高同接

Noah 開咗

呢隻要真係跳

80000

8萬lu

聽到兔好似無事

可能半個鐘之後就 10 萬

兔650+低評咩料

唱歌鳩up 多人睇到搞活動 3d live咁

鯊皇fans: stop the count!

d日本社畜

八萬

又去咗識新女

解釋了

幫你燈一燈佢

計V黎講呢兩個算強既
出到去就兩個世界
最少仲有解說果隊同CR果隊係度

上次MONDO同哈弟同隊都輸到仆街

野兔繁殖得快
當中應該有啲花生友

真係好屈，比youtube減過個數仲有8萬

牙祭見女就D

營運有同佢道歉?

8萬5

真係企劃唔pass 喊左

等大半年就知有幾多

有冇簡單翻譯

自抽

岩岩一開始未入哂場就見到Noah個隊 而家入哂場 呢個比賽水平都幾高下

兔同接8萬5

憑實力ban9佢點解要道歉

所以個mute係咩事

船長會限講兔

仲有心情假喊姐係冇野啦

我船會限

好女仔

係屌人講兔

族長

有人係船長度搞事？
見船長會限出文叫人唔好係工商度鳩講野

Lag到

冇限職業比賽選手參賽
上次哈弟果場係加MONDO同CR個Owner

如果上面PADランク部果隊參賽就真係會太強喇

睇唔明用Google Translate
我柒咗

隻兔同接實數我大膽少少估過十萬

皇上！

好似係工商講PEKORA

歌回
雜談

聽落係

iPad 全程都順

兔(媽)全盛時期都12萬

留名睇大戰

8萬6卡卡地

今日apex custom場係咪淨玩唔係比賽

兔仔

解釋完 同接一路向下

yes

兔王lag到

唱一隻歌都係歌回

解完話花生友散場

好多花生友

單推?

歌回無歌聽咪走

兔

又cow女

有冇翻譯

你真係好撚專一

好黃

每分每秒都單推唔同人

單推（貓狗兔......）

聽返兔仔笑聲已經心足了

冇直播喺度睇死亡筆記

漏咗牙鬼

分別單推幾個都係單推

印象中最高同接係咪兔仔同媽媽講做v

仲有百鬼組(依家係鬼殺隊)

n支a笑鳩 兔anti垃圾 搞咁耐
都係得咁少dislike

真係五十步笑百步

你想問咩先

唔係第一次pekomoona咩

想睇鬥蟲,但好似拎邊D野出黎鬥都會話有bug

Bora Noah てぇてぇ

no la 個次最高都上唔到10萬,,

crew(anti)

嗰次幾多

單講兔既話係
Holo既話最高好似係35回歸

龍與地下城？

有得玩dq

DQMC2

【歌枠】みんなおひさし

玩DQ

Dragon Quest Builders2

DQ BUILDERS 2
SE

吹太耐水同接開始跌

dq builder 2

兔好似講左好耐想玩

正

唔通cover真係急急腳搵SE傾版權氹返牙兔開心

DQ

救命
最新個條龍如3 咪又係得500

木口同接最高嘅live
戴頭盔先唔係引戰唔係釣魚

星期六

同SE傾到咁勁

幫你燈到佢殺左CR果隊

順便一提祭果隊好似都....

邊位先知燈中 DQ

好難?

演唱會(X
應該係大運動會?

兔都睇咒術

兔要加喺邊個部份

cover:仆你個街開台講我壞話？搵個遊戲配信塞住你把口先

垃圾cover

非V:

印象中係35回歸live 同接十四萬

下面?

有無大佬可以講下點解休..唔識日文

有BUG既係同接姐
其他野鬥唔起係唔準,或者有太多因素影響
最多用嚟參考用
而最準最直觀既SC又無得鬥

傾呢啲嘢要傾好耐
咁啱

運動會單計一個台好似無個超10萬

唱歌啦

SE呢D公廁有幾勁啊

哇屌，白如雪公主

唔記得團長新衫定35復歸live，兩個都有140k

有得玩nier已經係伏筆

呢隻歌好耐無聽

仲以為唱一隻

居然係白雪公主

基本上同會限講既野一樣

兔係咪世界第一V

論v家歌係咪已經過氣

咩歌嚟冇聽過

V歌

仲有睇埋電鋸人

今曰唔好釣OK?

我想用我既吻將兔仔係棺材入面拉返出黎

初音

咪玩啦
世一有成億sub

花生友散場

見到佢個名已經無打算理佢

少20000

有次佢叫人唔好劇透
跟手佢自己就講power死咗

世一（新人）

DQ喎清

niconico時代之淚

全盛期堆神歌又仲一堆人唱既
新歌我都甩左Vocaloid好耐所以唔知

最好既回饋活動
一定係玩Fall Guys握手會

仲有巴打未block條友

即係.....?無跟開..花生友IS ME

世一(新人紅鑽)

之前一直都傾唔到咁勁

咁都有得抽

做會員有腳圖

我最近聽嘅v家已經去到腦漿炸裂

加上而家係呢邊上緊位，
我覺得只係之前怕煩唔去傾嘅

兔仔唱得好好聽
好撚正呀

個日睇其他post無意中都見呢條友比人屌

Haachama
每次Rushia扮Haachama都好l想笑

DQ好似第一次開放企業直播

haachama好勁

之前睇死V圈無可能出個鑽盾
結果個天要打我臉

近排有咩好歌聽
8年冇追週刊，脫晒節

我唔會block任何人

成個Holo加埋都唔夠打

我要睇ina回歸ff14
但ina好似想玩ff9

竟然唔係king

巴打好人

係除左佢以外所有vtuber夾埋都唔夠打

除左熱狗冇block過其他人

今次唔計啦

阿潤打到唔識停

HOLO?
其他大小箱個人V加埋都唔夠啦

好き

我都想講，竟然唔當KING係V歌

うっせぇわ應該準備做新bingo歌

BTS

446個台有d細聲

真正既世一

應該好多人唔知king本家係gumi

以為anime歌

歌詞好鳩，但真係幾入腦

原來king 係v家
已經好耐冇追
尤其是同人圈v家個產量都開始少

兔唔識防彈

我都冇扑人，讚埋me

Search完嚇死佢

未開波都到啦呀狗

甩太耐Vocaloid
真係唔知

明明好認真唱，但見到個0.o就覺得好草

我有無睇錯?
兔個台有車??

個嘎嘎係咩人?

少左好耐啦

幫你unsub佢頂住先

太多人翻唱
加上而家作者唔用feat.呢類字眼
直接出作者Kanaria個名真係未必知

有，成版綠名車

有

うっせわー

引戰師

gumi最記得係瑞士卷同格子心藏

戇鳩仔

又轉台唔記得收車?

活著就是為了釣魚 (苦手)

唔係，講緊chatroom刷得好快

うっせぇうっせぇうっせぇわ

我都鐘意gumi 個調音

睇住解說隊殺完Ak1to果隊兩個諗住食硬
轉頭復活完白雪之後反殺
勁撚到 早排休息完呢幾日一打番比賽即刻歸位

自己慢慢聽

其實想聽towa唱うっせぇわ

明晒 唔該晒

佢根本直線搏屌
M底啦擺明

但係唔屌佢係咪會仲爽

好正架
個時仲有初音dark，40mp，全盛時期真係好多好歌

比想像中多花生友

40mp

呀露既叫聲

ばかみたい

dame dame

人中

DAME DA NE

Baka mitai

あ～うっせぇうっせぇうっせぇわ

baka

baka mitai

だめよ

兔 baka mitai

dame dane

wowaka

像一個傻仔

だめだね だめよ だめなのよ
あんたが 好きで好きすぎて

周末再揀黎聽

btw,咁樣睇傳說曲大表會漏好多歌，真係好撚懷念當年每周3追追刊
可以睇返每周新曲、最高點擊排名、順位表

打咩打呢打咩唷

呢首真係好正

收手未 再打就鑽3 kamito咁勁尋日solo都上唔到去 打到跌返落鑽2

雖然已經配個sad樣但都好莫名喜感

時光機，同埋結婚曲，真係好撚正

兔仔摺耳好可愛

一個人點上

兔唱老歌真係有一手

開台

兔唱得好好
哭撚咗

pain peko meme素材

仲有powapowa同埋samfree

可摸耳唱埋24h cinderella

仲開

原來獅子神嗰隊都喺到

都唔近了

睇過yagoo個deepfake就忘記唔到

i sing for you

證明無事姐
雖然都係最好休息

pain peko

Pekora練緊24小時cinderella

桐生個樣

歌愛
記低先，聽完兔先聽

btw,鳳仙花呀屌你，童年回憶

係咪話未練24時間

表情交足戲

Gumi English ECHO

CREW

samfree

台仔？

V家歌好多都係玩音game聽返嚟

個名

弱智班弱智crew又搞臭個場

我3年前仲有追
但有一排俾支那狗買view控排名
頂唔順就開始少聽

Country road

影衰個頭像

crunchyroll

Country Road

而首都Ok
不過都唔舊了

癲撚咗
這就是來自台灣的精障嗎

所以話屌班垃圾crew真係唔洗留情 毒瘤黎

BOBSAPPAIM同KINAPOPPO今季自己另開外左隻ACC黎自己上MASTER
而家先開始組番團打自己ACC

小千應該又係受到D言語影響啦 明明果日同佢師父打得好地地
佢師父而家又冇隊唔駛打比賽可以帶住佢
但師父果日話小千要自己上

船兔

*唔新
自膠

係我錯覺
定呢排真係唱多左Country Road

唱到喊？？

鯊咩起嘅頭

點解我覺得係水anti

report左先

訓啦柒頭

crew柒唔係第一日既事啦
幾日之間 屌nene亂起野 屌apex比人串

兔仔終於返嚟啦

牙澗開左幾耐

Country Roads take me home

最後一句

就4個鐘都仲未開始讀SC

pekora休息完把聲靚左
無哂啲沙聲 把聲甜左
有無人有同感

原來隻電狼珠叫hachama

佢自己咪講咗囉

Bingo

又有一首經典V歌

睇星星物語

唔係物語op咩？

係頭先Fandead俾

4個鐘

原來個網站個名係咁樣得嚟

過左咁多年仲有呢d on9野
仲要係支仔做

應該有人po過
btw呢個artist係華生前世既3D modeler黎

mel需要翻譯
iofi 孔雀 需要人數

ed

心心個台又唔做乜9喇

老味要人

岩岩已經拎出黎打左幾次交

720p

野兔唔睇其他

仆街mon有無電系加毒系

要專一睇兔

華生要人

華生真係聽得明?

牙心返到日本仲癲左

我覺得阿梅聽得明單字
多過mel聽得明華生

漏低左心心係澳洲
得haachama番左黎

Pekora唱完

有chatroom唔驚

咁快

應該講心心

好似兩姐妹

返到日本主場

個口一齊打開

挑戰尬聊極限

haachama呢緊咩, 好熟
同薔薇少女有關?

傳聞話呢首歌最初係作俾GUMI
但因為搵到nagi而改咗真人唱
之後supercell都少咗用vocaloid
到之後噐首odds & ends
啲人話歌詞內容係講supercell初期用vocaloid
到中期因為搵人主唱而放棄咗vocaloid

短髮+金毛+大波

Mel長頭髮好睇啲

心心呢個唔會實際上係放負歌歌回呀

以前開住台都成日講把聲好左咖啦
今次好明顯聽得出

Mel講咸濕嘢

慘過haachama

台仔crew全都是ky (確信

點算 mel同阿梅
有夠尷尬

雞同鴨講幾好笑

mel 要人

Ame真毒撚黎

如果有長頭髮加呢套衫就好

牙心又傻咗

唔怪得咁熟中學個陣玩初音識

露咁多唔驚俾YT BAM咩

唔似

幾時正常過

上次就話死神同狗都識識地日/英文，今次真係唔知點玩落去

尋晚上唔到95萬搞到傻咗

會唔會玩成晚
一個彈都拆唔到

銀髮嗰個似啲

Mel同Ｗatson真係雞同鴨講 Mel仲twitter話i can speak english

個view數少到有啲驚訝

潛水潛到唔見咗

呀媽豬卡污墮？

兔未唱完

哈叉媽

有無講到邊個搵對方先

兔仲唱

2分半鐘剩係禁左個掣

依4萬人係真野兔

兔 encore

以為唱完走咗兩萬幾人

原來本說明書咁撚多字

天使にふれたよ

救命呀心心仲要loop首歌幾多次

兔回馬槍

唱畢業歌
雖然呢首真係好好聽

原來pekora仲唱緊？

畢業

loop到95萬

真
虛無嗰個真心驚

留低聽到天使都係真野兔

尷到仆街

真正既野兔點會咁早走

阿潤頭先果下moon blast降左對手特攻救左佢？

屌你咩坐時光機抄我

華生同MEL好似仲慘過第一次同心心玩果陣

想當年睇k-on 果陣真係眼濕濕

屌你老尾 Watson鳩禁中左

Mel做咩唔搵死神火雞

仲打機

回馬槍我最記得係鯊魚讀左個幾兩個鐘sc之後唔讀唱多首歌算

而家聽返都係眼濕濕

collab台靜過圖書館
first time

明明最唔尷尬一定係會長

我睇到喊左包紙巾

夜d仲開台添

ずっと一緒

聽到眼濕濕添

唔讀SC

我仲未睇, 見你地講到好恐怖唔敢睇

心心肯完/轉歌未

係

好似人中極入面真島拆炸彈

my childhood memory

水private左條apex片

點睇都mel搵華生多過華生搵人

ame mel 成功

真唱定錄音黎

真，仲要播歌加回憶，kon經典黎

40k

我隻叫Rushia嘅音波龍
挑釁 爆音波 替身 影分身
玩l死左個全神獸路人
直接dc左

冇睇名仲以為個留言出左兩次

haachama 玩到咁邪釘真係好大鑊喎

Mel有冇講過英文

佢係咪想唱到2200開ASMR

影分身術

neir真係票房保證

英文(全片假)

400k.

點解唔識拍枱

有咩大鑊

如果rbc玩neir呢

又鬧鐘

こわ

手快快少個零

轉歌

有鬧鐘

邊個畫
鯊鯊？

轉左歌

戰錘40k?

屌 dead air

爆音怪襯啲

佢保護對耳先走場咋

矛盾大對決

87362034
係

haachama高音叫起上嚟都幾

唔好夜晚無人嗰陣睇

唔通20分鐘轉一次歌？

haachama嗌到咁高音好傷喉嚨

HACHAMMA D行為藝術真係睇唔透

懷疑華生自己留左份說明

心心呢個真係歌回

貓手腳幾快，應該唔會破產

西田: 媽咪呀

唱得好用力

真係一句また明日成個人都有動力生存落去

你唔識欣賞

睇嚟真係好大壓力
haato最後嘅呼喊

唔係鋪鋪唔同嘅咩？

Haachama 喉嚨唔洗要了

OMG 心心真係唱呢首

號哭

佢今晚啲歌都係發洩路線

Ame啲英文好易明

唱唔到未鳩唱
無事既

上唔到95萬好嬲

應該會嗌足四個字等鬧鐘響

古戰逃兵

牙心收口啦

爆音怪唔夠快
我帶埋加迴避嘅道具玩撚人
不過我一開始以為自己輸緊後悔嗰陣結果用Rushia屈死左對面

Mel每次一唔小心講日文華生就呆左
係咩驅使mel搵華生collab

牙心

唱完今日可以一排冇Haachama睇

我的耳仔很痛

再嘈煮麵比你食

是咪有jumpscare

又係呢首喇

原來係佢搵華生

底邊V嘅掙扎

Oh..no

會唔會輪到心心開會限喊

會污染你嘅精神同心靈

搵個日文最屎嘅

最近木口發生咗好多唔開心嘅事，要大叫發洩吓

究竟今日兔仔係真係唔再讀sc定純粹今日唔讀sc

東京teddy bear

Ame 1/2唔中

可能見kiara同阿梅用德文同西班牙文玩
想挑戰下

放負歌歌回

差啲聽唔出呀心唱緊咩

好想去日本

心心唱D歌全部都係我中二病最勁果期聽嘅歌

MEL係個種睇文要一邊讀出黎既人

你幾時有好返到

睇兔開多幾次台先知

等陣換位華生係咪要講日文

唔得了amel太尷尬睇唔落

鐵路散步

UTO推

useewaa

心心一定係受咗好大心理打擊

我覺得心心唱得好好聽 請問我有冇問題？

大家都咸咸濕濕

あ～！うっせぇうっせぇうっせぇわ

睇情況應該拆唔到彈架啦

冇
利申：心豚

尷尬共感,去咗睇Iofi

可能一路唱一路鎅緊手

Mute左睇牙心了

低音射咗

座長今個月好忙 3D 生日 練live

無問題
坐低食碗麵先

心心都覺得自己唱得好好聽
所以冇問題

個低音正

ok 食麵冇問題 唔洗要餸

無問題
團長都好聽

冇問題，唱得幾好

吳些吳些吳些華

冇問題

作為心豚，心心唱乜都好聽是常識吧

D餸豐富蛋白質呀

你幾時產生咗你有得揀嘅錯覺？

屌你空耳

好多人係mel到做翻譯
人間有愛

又又又又係呢首

想問依家係幾月幾號

過場歌

8月17

Ame好醒

阿露痴左線
仲玩緊
咁落去，係咪要讀6個鐘sc

2022年1月1日

上年本身plan好北九洲七日遊

乜水嚟

You have no choice, I just cook

天使會限講緊頭先同會長去醫院

準備四十分響鬧鐘

歌詞嚟

拆到個炸彈

成功拆彈

成件事真係好中風，玩下mc/clubhouse 51未算

成左拆到第二個

華生天材波

ロキ

bingo

clubhouse 51應該仲慘，而家起碼keep住有野講

如何?

仲以為吳啟華啲親戚

心心依d叫藝術 突破常人嘅認知先會有無限嘅創意產生無限可能
暫時成個holo入面冇人可以做到 講創意 我只服心心一個

佢再叫喉嚨真係唔洗要

逼住講仲冇咁易悶場,MC可能真係講唔到幾句

心心唱ロキ又幾好聽

暫時冇咩問題，詳細報告未出但唔需要擔心
同埋話如果真係出問題Kanata會即刻call白車

幾鐘意心心今次個計畫
唔入去唔聽人講,唔會知係歌回

Don't stop don't stop

等陣asmr

一個直播可以聽哂華生咁多種笑聲

但可能佢真係壓力大到痴撚咗線

睇中風好睇過悶場 依隻真係好適合跨國聯動

は！？

用丹田叫 唔洗擔心

下?

我覺得好大機會 又係俾佢家姐笑佢啲直播企劃戇鳩

其實心心係寫95萬歌回耐久，成件事就正常好多
今次歌回唔差，幾好聽

mel開始講日文,唔掂啦今鋪

而家都好正常呀

唔通佢去澳洲就係為咗避開佢家姐
而家又要再受過

其實真係可以選擇kiara
點解要咁樣挑戰自己

好尷尬

Neru 歌回

佢地玩左42分鐘就完啦?

但佢唔留檔播

唔好啦
寫明係歌回成件事就無咁過癮

某隻歌仲無得唱完又唱
果隻係岩張圖

Break time

佢地聽落牛頭不搭馬嘴 好好笑

Iofi啲笑聲都好正

空耳呀
自己用口讀一次出聲

諗起小學雞上英文堂
每個月要同 鬼佬老師 傾一次計

MEL同華生都好女仔

d 笑聲

yes yes em em good oh nice

原來孔雀有翼？！

呀露太耐冇開台變咗耐狗

等陣仲開台

華生尷尬笑好正

點解又係阿梅拆
mel睇說明書

小天使揸把結他揸左幾廿鳩年都仲未彈得

Ame應該會講到嬲鳩

好尷尬 點頂

好好笑

你唔俾真係有人姓吳叫些華
外國出世，英文叫Sarah

moona借？

唔怪得moona早兩晚去左搵翼

南九洲同北海道
另外想試下去四國

Ame9剪

係名為 真箱推 既 愛

又
一陣有會然改呢個名就笑死

唔好咩

今次要爆了

Noah 食雞

noah

You are awful

6關點玩

阿心而家依首唱得幾好

P A I N

早膠豬去左AME台SC翻譯未

Sarah Ng真名上連登
唔share唔share吳Sarah

pain

其實心心好正常喎 點解大家會覺得佢癲咗

係咪吳廣得吳好媞啲親戚？

真
今晚啲歌好多都好好聽
好過聽平時嗰啲公廁歌

你係咪ina d fd

吳氏宗親會
希望呢度冇人姓吳
吳系就珍系得罪晒

ame講英文
mel講日文

inacent
inner腥

來了 阿梅睇說明
mel拆

出動google translate

我都去過北九洲
有温泉有原爆有burger

好似少左d野

google翻譯交流

熟肉

好搞笑

不要再說了

動漫人物冇乳頭

我笑撚左

我主子心心真係好高質

最近有咩企劃係要洗錢搞

Mel係完全唔明Ame講咩果下真係好搞笑
係咁尷尬笑

我講link

內容由頭到尾都冇講
唔使問

諗起呢張

Ame真係純gamer
完全唔睇動漫唔識日文

mola mola

呀sor
八爪魚應該外面都腥先啱

咁對兩邊都係好經驗既

我本來都想去多次雪祭/去多次東北/去中部
不過都冇啦

上年本來可以完成47都道府縣制霸

而家先知牙心冇開SC

解左兩粒已經贏左

傾掂數?

座長
就黎生日又要準備$$

Virtual Youtubers討論區（455）

AKUKIN建設?
露生日?

競猜遊戲開始

かぷ民表示有Collab就開心

轉台去asmr

心豚FAIL
「啲錢都唔知去咗邊，唔開啦」

Po霸回歸

Holo deep state

三角形會限

可以係未做, 見到人籌備緊
所以唔會估到

開完繼續肝手機驚

上次先話唔使

都冇嘢喺入面

佢叫我加四重掛

Ame說明好勁

羊3D

梳無跟貼

我主子都好滿意啱啱場直播

出直筆就湯你一頸血

拆到

無啦啦贏左

Rushia終於準備食飯
叫大家聼日一定要黎睇

座長直落 起碼開到1點

聽日有咩睇？

阿狗

就咁聽唔一定係holo

心心asmr遲d先補返享受

其實整緊咩

Ame好勁

跳繩game

fing手掣啫又唔係真係跳

佢隻game係點玩？

阿梅:幾多條?
mel: 3條
阿梅: cut the 2nd
mel: black black
阿梅: 哦~ cut the 2nd
mel: white
阿梅: cut the 2nd wire

你想跳死佢咩

成日笑呀狗
今日真係變弱智了

Berry用緊個學英文網流流地喎
This is my cer都當佢啱

mel淨係識one two three

人地成日做gym, 唔似班DD日日坐係mon前面

各有各講

睇嚟牙露真係玩得好開心
咁就好了

asmr doggo tasukaru

冇錯
見到呀露開心就夠

有冇人睇緊心心個AＳＭＲ

聽到呀狗抖大氣

聽得出真係跳...

TMT

Mel下個好多英文cm

牙狗咁樣點跳到130萬

我記得之前狗玩ringfit完全唔喘

爭2000幾啫

呀狗隻game叫咩名？

一齊unsub佢

我黎宣傳下先

UNSUB左 希望呀狗加油

jump rope challenge

thanks

好似有啲喘

唔幫手翻譯 成個台好尷尬

跳到個live2d歪埋一邊

幾時做左luknight

me箱推

aki今晚mc

友人a出口術

83688099都好仁

Ame啲日文越黎越好

又成功拆彈

我露收台

原來語言真係要迫番黎

終於完

係咪準備收台

次次都聽唔到Asmr噏乜

唔識講就爆炸

聽EN組講都識D啦
而且日本人英文明明識個字都聽唔明發音